好想做廢老拎 2蚊 撘車優惠

而家每日來回市區
交通50蚊起標

住東涌

？

我阿叔好自豪自己可以兩蚊搭車，上次飲茶拎自己張長者卡傳俾成枱睇，話得佢去到邊都淨係要俾兩蚊

利申：好羨慕 車錢貴到仆街

合資格殘疾人士都得

你要夠長命，仲要幾十年後仲有呢類老人優惠比你先算